有冇手足今日同左’醫護‘手足齊上齊落一齊罷工？

工程JJ 本身今日第一日開工，但講好左話要同醫護手足齊上齊落所以冇返工！

大家都要支持醫護手足，我知有好多巴絲供緊樓罷唔到工！但都可以留下言支持下佢地

正評 比有一齊罷工既手足同醫護

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

細佬唔知算唔算齊上齊落, 但今日冇返工

本身都無咩做, 罷唔罷工都差唔多